台灣朋友對香港人的忠告

給香港朋友。

面對鎮暴水車，還沒被沖到以前你想像是加強版SPA，但其實被沖到就是像拿木棍在戳你，會內臟翻騰兩三天，沒有正面抵抗的辦法，但穿戰術背心會有緩衝效果，保護你的內臟。

不要停留，保持距離，不要像照片一樣坐下來，但小心奔跑時被衝到，跌倒會加重受傷。盡可能全罩安全帽保護你的眼睛，水來時一定要背對，蹲馬步沒有用，水來還是倒。

製作雞爪釘，每個游擊者在撤退的時候撒下一把又一把，拖延水車前進時間，往下一個戰場移動。

保護你的眼睛，噴到會爆。
小心裡面裝不明液體，準備好沖洗的乾淨水源。

祝港人平安。

推

八月五號大罷工﹗

件戰術背心邊到有得買

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。
9. 心經簡林、蛇陣長輩圖
10. 整合多天以後衝擊材料，如醫療系統病人資料不保密、白衣人事、件、濫權、煙花
11. 支持星火等。。。捐款 (每次行動，比人拉多1x個都死啦。唔該行動前好好考慮法律支援費用仲有幾多係度可以燒)
12. 其他

大家小心

父母既寶貝仔女

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士就俾人拉哂喇
香港已經退無可退，政府再懶理唔俾就學工聯會啦